點睇瓏門冰室又參加全民感謝日？又話退出黃圈？

人地感謝黃店關你乜事

一有水cap即刻歸位 同保方一樣無賴

人哋做咩有自己自由

唔洗你班渣家軍9up

張俊杰感謝祭 買夠1000月餅可以同佢仆野

點睇樓主一出世死老母
3歲死老豆
8歲比狗屌變智障而家上黎連登9up

ching都食得幾偏

聽日全民感謝日 人人食黃店

食非黃店(包括已退出)既都確定係五毛

你快皮吧 張生過去ㄧ年的付出 無出其右 你條分化撚樣 馬池 港人港地 這類垃圾藍屍平台適合你 DILM

人哋做乜又關你撚事呀
死返去高登廢老集中營啦

確定你老母係雞

龍門同瓏門有咩關係

彈出彈入

樓豬點睇黑店渣哥都入得

拉

無出其右

DILM咩意思？

問候佢老母

借埋間鋪比你區選，仲話人唔係黃

樓主，幾時用同樣力度屌渣哥？

定上頭有令唔提得？

樓主係全個連登第一個屌渣哥 嗰陣你班撚樣仲懵盛盛 你咪撚柒啦

梁震英都有連署平反六四

點睇渣光水陸軍聲大大話自己同舟人
區議會預選都唔借出場地

哈林同庾澄慶

自稱黃人人都得啦

自稱退出又要死狗咁爭飯食 唔係人人得

diu i lo mo
佢自屌老母